[有圖]隻手生左粒咁嘅野，係咪就死

仲開始出濃

你就係被選中嘅細路

唔會死 岩岩先開始